旺角再次進入無警時分?

今日政府先開完記招話新增特別任務狗狗(即老解
但睇live由2300開始就無人理 直到而家
旺角手腳請做好哨
今晚又唔知想玩邊科

應該似係如果我地唔玩火魔法，班狗就由我地佔某d位，凌晨先清下場

早d訓，夜晚佔領毫無戰略價值

明知清完都係好快黎過,尾彩一次過拎就好
夠鐘就記得番屋企